﻿Oμάδα 2 ατόμων


Όνομα1 : Νεκτάριος Δεληγιαννακης Α.Μ: 1115201200030

Όνομα2 : Gaci Enri               A.M: 1115200900048




http://www.swiftless.com/tutorials/opengl/keyboard.html 
για τα keystrokes εκεί βρήκα το κώδικα
για να δέχεται το πάτημα πολλών πλήκτρων ταυτόχρονα.



Τα αστέρια φτίαχνονται σε τυχαίες θέσεις και έξω απο μια ακτίνα μιας σφαίρας με κέντρο το
αεροσκάφος για να μην είναι πολυ κοντά σε αυτό.


Το αεροπλανο δημιουργηθηκε με την βοηθεια premitives της OpenGL.


Τα πληκτρα w,s,a,d χρησιμοποιουνται για τον χειρισμο του αεροπλανου.


Τα πληκτρα i,k,j,l χρησιμοποιουνται για το χειρισμο της καμερας (περιστροφη στους αξονες Χ,Υ).


Το προγραμμα διαπιστωνει τη συγκρουση του αεροπλανου με καποιον αστεροειδη υπολογιζοντας την

αποσταση του κεντρου του αεροπλανου με το κεντρο του αστεροειδη σε καθε αξονα x,y,z ξεχωριστα.

(υλοποιειται στη συναρτηση check_colision() ).


Υλοποιειται φορτωση του αστεροειδη απο το αρχειο "asteroid.obj".


Η συγγραφη του προγραμματος εγινε σε περιβαλλον Linux.



